遲到仲要施施然係咩心態？

是咁的，我發現有一啲人明知自己已經遲到，都仲會施施然就去整呢樣整嗰樣。

噚日約咗個朋友11點喺彩紅去食飯，之後john其他朋友12點上山睇月蝕，佢喺西貢揸車出嚟，我喺荃灣過去。佢10點20幾嗰陣問其他朋友想唔想食零食，佢去買，然後喺百佳搞咗陣。然後10點50幾分send張圖嚟喺7仔買咗雪糕食。之後仲要返屋企換衫﹑拎嘢執嘢，再揸車出門喎

嗰下我真係火都嚟埋，又係佢話11點ok，10點半喺百佳買乜撚嘢零食？再唔係你咪見到我先一齊買，你又明知我都要買公仔麵同水上山煮麵。買零食我都當你戇鳩經過想幫人買，咁雪糕又係做乜鳩？你話係經過所以買，我經過你老母屌埋佢添呀！

最後11點45佢先到，半句sorry都無，仲黑我面好似我屌佢係亂發脾氣咁

正皮：呢啲撚樣以後約佢遲一個鐘就差唔多
負皮：咁小事都嬲樓主好小器
牽

投你老母

12點前上到山咪得囉

咁唔使11點約食飯啦

好過有啲仆街講就到就到 兩粒鐘先出現
都無點再約過

召喚CC然

就到就到嗰啲真仆街嚟，我會死追問即係幾點會到

如果佢咁遲既話通常會嗌「行住等」

^_^

樓主痴人地車坐？